而家正苦係度拖，大家繼續掛住撚狗，聽完錄音帶唔行動升級，正中正苦下懷！

和理非搞不合作運動又好
勇武又好
點都會搞到其他人利益
正苦就係想拖，拖到慢慢啲人頂唔住退出
請記得撚狗唔係重點
趁仲有咁多人可以忍受不便時就快手贏咗場仗
而唔係搞一日，又話要等民意返黎

聽日唔係當乜事都無發生，如常返工呀嘛
如 常

推